\documentclass[lualatex,hyperref={pdfencoding=auto}]{beamer}
\usepackage[english]{babel}

\usetheme[vsb]{vsb}

\title[Short Title]{Long Title}
\subtitle{Subtitle}
\author{Name Surname}
\institute[VSB-TUO]{VSB -- Technical University of Ostrava\\\vspace{2mm}name.surname@vsb.cz}
\date[23/5/2019]{May 23, 2019}


\begin{document}

\begin{frame}
	\tableofcontents
\end{frame}

\section{Structures Test}
\subsection{Itemize Test}
\begin{frame}
	\frametitle{Itemize Structure}
	\begin{itemize}
		\item<1-> Nostro maiestatis vituperata nec eu. Ei quo vidit nullam, sed agam ullamcorper eu:
		\begin{itemize}
			\item<1-> in vim equidem nominati,
			\item<1-> docendi gubergren.
		\end{itemize}
		\item<2-> Civibus dissentiet in duo. Ut mea unum ridens integre, id primis urbanitas usu. Aliquid senserit an est, ea blandit suscipiantur cum. Sit no alterum mnesarchum.
		\item<3-> Qui ei tota ipsum. Ei summo aperiam insolens per. Zril audire torquatos mei te, his mollis melius aperiri ne. Nec tale impedit mentitum an.
	\end{itemize}
\end{frame}

\subsection{Enumerate Test}
\begin{frame}[allowframebreaks]
\frametitle{Enumerate Structure}
	The demonstration how to automatically divide one frame into sevaral ones:
	\begin{enumerate}
		\item Lorem ipsum dolor sit amet, id usu brute libris. Eum te aliquid similique, eam appareat interesset an. An sea denique indoctum eloquentiam. Mea ne tollit quaeque dissentias.
		\item Ut exerci luptatum nec, at veniam tamquam moderatius nec. Quo dictas timeam conceptam, sed quod reprimique deterruisset eu.
		\item Mel ea exerci convenire, liber dissentiet mel in, alienum fierent te vel. Te cum officiis vulputate consectetuer. Ex eum solum audiam animal. Ei est corrumpit vulputate assueverit, nam id audiam habemus similique.
		\item In odio dissentiet eum, id epicurei deseruisse concludaturque his, option fabellas oportere eu vix.
		\item Dicam propriae ut mel, at eligendi temporibus eum. An eam nostro accommodare, fugit nullam graeci eam ne, movet menandri interesset ei sit.
	\end{enumerate}
\end{frame}

\subsection{Block Test}
\begin{frame}
	\frametitle{Block Structure with/without Title}
	\begin{block}{Block Title}
		Dicam propriae ut mel, at eligendi temporibus eum. An eam nostro accommodare, fugit nullam graeci eam ne, movet menandri interesset ei sit. In odio dissentiet eum, id epicurei deseruisse concludaturque his, option fabellas oportere eu vix. Ex nibh tota mel, nam audiam periculis assentior et. At sit zril labores, altera aperiam aliquando vis an. Cu eam docendi gubergren, in vim equidem nominati.
	\end{block}
	\begin{block}{}
		Dicam propriae ut mel, at eligendi temporibus eum. An eam nostro accommodare, fugit nullam graeci eam ne, movet menandri interesset ei sit. In odio dissentiet eum, id epicurei deseruisse concludaturque his, option fabellas oportere eu vix. Ex nibh tota mel, nam audiam periculis assentior et. At sit zril labores, altera aperiam aliquando vis an. Cu eam docendi gubergren, in vim equidem nominati.
	\end{block}
\end{frame}

\section{Some Math Jibberish}
\subsection{Boundary Integral Equations}
\begin{frame}
	\frametitle{Single Layer BIE}
	The single-layer operator BIE to compute $\gamma^{1} u, \gamma^{1} p \in H^{-1/2}(\partial\Omega)$	
	\begin{equation*}
		(V \gamma^{1} u)(\bm{x}) = \frac{1}{2} \gamma^{0} u(\bm{x}) + (K \gamma^{0} u)(\bm{x}) \quad\text{for } \bm{x} \in \partial\Omega
	\end{equation*}
	with the trace operators
	\begin{align*}
		\gamma^{0}&: H^1_{\Delta}(\Omega) \to H^{1/2}(\partial\Omega), &\gamma^{0} u &= u|_{\partial\Omega} \text{ for } v \in C^{\infty}(\overline{\Omega}), \\
		\gamma^{1}&: H^1_{\Delta}(\Omega) \to H^{-1/2}(\partial\Omega), &\gamma^{1} u &= \frac{\partial u}{\partial \bm{n}} \text{ for } v \in C^{\infty}(\overline{\Omega}),
	\end{align*}
	and the boundary integral operators
	\begin{align*}
		(V \gamma^{1} u)(\bm{x}) &= \int_{\partial\Omega} v(\bm{x},\bm{y}) \gamma^{1} u(\bm{y}) \,\mathrm{d} \bm{s}_{\bm{y}} & \text{for } \bm{x} \in \partial\Omega, \\
		(K \gamma^{0} u)(\bm{x}) &= \int_{\partial\Omega} \frac{\partial v}{ \partial \bm{n}_{\bm{y}} }(\bm{x},\bm{y}) \gamma^{0} u(\bm{y}) \,\mathrm{d} \bm{s}_{\bm{y}} & \text{for } \bm{x} \in \partial\Omega.
	\end{align*}
\end{frame}

\section{Misc}
\subsection{Figures \& Tables}
\begin{frame}
	\frametitle{Two Column Figure \& Table}
	\vspace{-2mm}
	\begin{columns}
		\begin{column}{0.5\textwidth}
			\begin{center}
				Dirichlet values (real part)
				\includegraphics[height=0.48\textheight]{fig/sphere_mix_real}
			\end{center}
		\end{column}
		\begin{column}{0.5\textwidth}
			\begin{center}
				Dirichlet values (imaginary part)
				\includegraphics[height=0.48\textheight]{fig/sphere_mix_imag}
			\end{center}
		\end{column}
	\end{columns}
	\begin{center}
		\begin{tabular}{ccccccc}
			\toprule
			$E$ & $N$ & $\mathrm{Err}_{\mathrm{D}}$ & $\mathrm{Err}_{\mathrm{D},p}$ & $\mathrm{eoc}_\mathrm{D}$ & $\mathrm{Err}_{\vartheta}$ \\\midrule
			$320$ & $162$ & $3.09 \cdot 10^{-2}$ & $1.82 \cdot 10^{-2}$ & --- & $7.94 \cdot 10^{-3}$ \\
			$1240$ & $622$ & $7.96 \cdot 10^{-3}$ & $4.98 \cdot 10^{-3}$ & $3.88$ $(3.30)$ & $1.68 \cdot 10^{-3}$ \\
			$7432$ & $3718$ & $1.21 \cdot 10^{-3}$ & $7.46 \cdot 10^{-4}$ & $6.58$ $(6.25)$ & $2.79 \cdot 10^{-4}$ \\
			\bottomrule
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{frame}

\section{References}
\begin{frame}
	\frametitle{References}
	\begin{thebibliography}{99}
		\bibitem[1]{1}SURNAME, N.
		\newblock\textit{Book Title: Book Subtitle.} 
		\newblock Publisher, Year. No. of Pages.	

		\bibitem[2]{2}SURNAME, N.
		\newblock\textit{Article Title.} 
		\newblock Journal, Year. No. of Pages.
	\end{thebibliography}
\end{frame}

\end{document}